春節好

咁夜呀
好好休息,聽朝仲要用力打老婆㗎

你呢 同女友好返未呀

哈
你仲記得
暫時好返囉